第一個HK rapper出歌屌狗，JB好撚正呀屌

我哋保留自由身軀 認清道理分真假
你哋擺明作賊心虛 所以膊頭冇冧把

當初WTFHK睇唔起佢份詞，而家對佢改觀了

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

咁個份詞真係不了既
but this

一定唔係第一個

其中有隻用返fuck da police 隻音樂嘅都唔錯

好撚正 最尾啲黑警有合唱

香港HIP HOP界最出名個班 係咪得菲律賓藉嘅佢出歌DISS

btw JB

推啊

Fuck the popo

幾好聽 易上腦
終於唔洗再唱今天我

果班要返大陸搵食